原神點抄都好 哩個世界點都係有班豬覺得 「真香」

《原神》推出後首 4 日預估營收達 5,000 萬美元、下載次數 1,700 萬 NS 版本仍在開發中

唔好俾我睇死都有班連登仔有玩 覺得真香

仲要係中資
中共真係多謝哩班豬做回血劍

無法例規管倒模式炒襲！今次既成功會引發之後更大量更有全面清霸倒模式遊戲出現！

仲話中共就嚟輸 我就覺得有回血劍都唔怕輸

香

又話PS 出抽蛋GAME 唔會有人玩既,
做乜會賺大錢

fifa ut一樣超多人玩 仲要每年reset一次

Reset都係自己原創

玩都唔好課呀屌
助長呢啲課金垃圾

單機高質game就越嚟越少

任何數字喺14億面前都係不外如是

連登又燈爆咗原神

港台就唔再講
日本歐美仍然有大量覺得燒唔到自己嘅豬
所以攬炒一定係攬哂全世界
等佢地知道比中共控制之後有咩後果

得5000萬美金
即係連支那一人一蚊都冇 仲講咩回血劍

所以十四億都冇其實好少，不外如是